有冇人一聽到真心咩就頭痛

都唔知邊個濕鳩發明 你想我點應你

真心咩

冇

真心有